有咩說話你會係35歲時，同20歲嘅自己講？

拋磚引玉，我先

坦誠咁面對自己，只有你先知道自己嘅夢想係咩，你嘅人生係屬於你自己

守住隻豬

有啲朋友表面對我好，但實則害我

好好珍惜同家人相處既每一分每一秒
愛自己多啲
相信自己每個決定
唔好發咁多脾氣

幾千蚊可以解決到既問題就唔係問題

All in bitcoin

仲有
唔好亂咁借錢俾人打

真

快啲去叫雞

感情嘅野，想做就做，唔好聽噤多人意見，之後過咗後悔死你

唔好返香港，攞完居留先算！

絕大部份既女人都係雞

唔好貪心，腳踏實地做人，帶眼識人

全心全意好好對你22歲識既女朋友
佢係你既最愛，唔好辜負佢

20歲太遲 要同10歲嘅講
讀書讀書讀書 堅持堅持堅持 把握機會 永不放棄

1. 讀好啲書，攞個專業牌移民
2. 唔好同某人拍拖，浪費時間

盡情小閪

不要暗戀，去...

努力啲啦。
你唔夠努力呀。

所有生意都有得做 係睇你點做
唔鐵意讀書就唔好浪費時間
多啲留意個世界發生咩事

記得買700, TSLA,

早死早著

唔好為左錢同安穩的生活放棄自己的理想

人一世物一世 乜都要試下
做人要學識反抗 唔好乜都順從
道不同不相為謀 唔好咁執著
離開既點都會離開
唔岩自己就好走 唔好蹉跎歲月

唔好賭錢

中左六合彩筆錢要黎買樓，買bitcoins

鍾意人就要同人講
再唔講就冇

你諗住做人世果兩條女都係呃你
信我就唔會冇左14年青春

窮撚生你出黎係為左番工

唔好down 交友apps
根本無人會like你

叫老豆老母按曬層樓買qq ，最尾幾年買tsla

搵人買起自己
你自己唔會夠膽做
盞痛苦

盡情咁玩呀！
咪撚再做怕醜仔

努力讀書，移民離開香港

我今年真係35
想同20歲嘅自己講
第一唔好亂洗錢
第二，感情事唔好優悠寡斷，否則後悔一世
第三，趁後生讀多啲書，同埋要讀一技之長，唔好好似而家咁廢

30歲前做唔到自己想做嘅嘢唔該去死

唔好亂駛錢
群少啲酒肉朋友
做人要決斷啲
諗定自己第時想點

要珍惜18歲識到既女仔 佢係你一生中最愛 要好好愛惜佢

珍惜同享受當下
唔好諗太多
今日唔知聽日事

要諗清楚想讀咩科，買少啲垃圾野可以慳唔少
唔好花時間、心思落去嗰個同你拍左5年拖既垃圾度，因為佢點都係要話比人知你綠佢
珍惜健康嘅身體

多d同老豆飲茶

記得幫老豆買醫保

講嚟把撚咩
都過咗去啦

Lm

堅持繼續毒落去

呢個po好撚噁心

而家all in都唔遲

樣再靚都唔好識三十歲以上女人
佢個殻係人 入面好嘔心

唔好覺得好多野理所當然
呢個世界有樣野叫武肺 可以整停全世界

20歲果陣應該早D結婚生仔排公屋
.
.
.
.
.
因為35歲果陣，你已經非常理智覺得35歲，不如顧掂自己先，因為香港已經唔同左，無謂拉多人受苦

利申：未夠35歲

應該要買樓，咁已經可以提早退休

堅持自殺 就唔會有今日

趁早自殺 反正一世冇運行

做人諗野要長遠啲
唔好同蠢既人做朋友 會累埋你

別深思太多，世界比你想像中簡單，去馬啦吊你！！

😂👍🏻

孖爆TSLA，買Bitcoin，option 買 nio

溝多d女，use condom

唔好返香港

早d學投資

呢種好唔實施，咁唔需要隔咁遠啦
一星期就得，買張六合彩

借錢訓身0700
Tesla

唔好結婚

＋ 唔好養狗

瞓身買Bitcoin🤑

勤力啲寫日記
記得每日既經歷同想法

因為到你三十幾歲果時
已經唔記得左二十歲既自己係點過

愛自己愛屋企人同愛真係對你好既人
其餘既人唔值得花太多時間

唔好食肥西
創業好過打工

早啲學投資，早啲去健身

唔使聽我講，我同你講嘅嘢都只係我經歷過，你會明白我講咩，但你唔會有真切嘅體會。
講叫你做啲咩，唔好做啲咩，你都唔會服。
所以就按住自己既心意盡力去做啦，唔係到你三十五歲嘅時候一定會有好多遺憾

冇野係真，全部都係儀式，睇開啲，反清復明只係口號

等我真係咁長命先

買美股
唔使識啲咩
買科技龍頭就得

女既野唔知長唔長久
有得食就食咗先

唔好賭錢!

飲多啲水 勤做運動